{
	Downloads = "다운로드 항목";
	"Cercube found the following extensions loading into YouTube app, which might make Cercube not function properly:\\n%@" = "Cercube가 아래 확장기능이 유투브 앱에서 동작하는 것을 발견했습니다. 이로 인해 Cercube가 정상적으로 동작하지 않을 수 있습니다.:\\n%@";
	"Kill YouTube" = "유투브 종료";
	"Cercube: Error" = "Cercube: 오류";
	"Cercube 3 is not loaded properly.\\nRespring your device or try installing the package from an official Cydia repository." = "Cercube 3 가 원활하게 작동하지 않았습니다.\\n리스프링하거나 시디아 공식 리포에서 설치해보세요.";
	"Navigate to Downloads" = "다운로드한 항목 열기";
	"Cercube Update Required" = "Cercube 업데이트가 필요합니다";
	"Update Cercube 3 to version %@!" = "Cercube를 %@ 버전 이상으로 업데이트해주세요";
	"Update Now" = "지금 바로 업데이트";
	"Version %@" = "버전 %@";
	Cancel = "취소";
	Import = "가져오기";
	Error = "오류";
	"Select from Photo Library" = "사진 라이브러리에서 선택하세요";
	"Search the Web" = "웹에서 검색";
	Destination = "저장 경로";
	"Music Library" = "음악 라이브러리";
	Videos = "비디오";
	Unknown = "알수없음";
	"Media Title" = "미디어 제목";
	"Media Artist" = "미디어 아티스트";
	"Media Album" = "미디어 앨범";
	Title = "제목";
	Artist = "아티스트";
	Album = "앨범";
	"Music Library (Selected)" = "음악 라이브러리 (선택됨)";
	"Videos (Selected)" = "비디오 (선택됨)";
	Configuration = "설정";
	"Cercube Tips" = "Cercube 사용 팁";
	"Short-hold on the search button in the main YouTube page to navigate to the downloaded files using iFile/Filza." = "유투브 메인 페이지에 있는 검색 버튼을 길게 누르면 다운로드한 파일을 iFile이나 Filaza에서 열어 볼 수 있습니다.";
	Dismiss = "확인";
	"Button Gestures" = "버튼 제스쳐";
	"Auto Replay" = "자동 반복";
	"HD on Cellular Data" = "데이터에서 HD 재생";
	"Background Playback" = "백그라운드에서 재생";
	"Ads Blocker" = "광고 제거";
	"Default Playback Quality" = "기본 재생 화질";
	"Playback Quality" = "재생 화질";
	"Auto Start on Page" = "자동으로 시작";
	"Startup Page" = "초기 화면";
	"Cercube Red is Active" = "Cercube Red가 동작중입니다.";
	"Get Cercube Red (FREE)" = "Cercube Red 얻기 (무료)";
	"Purchase Cercube Red" = "Cercube Red 구매";
	Developer = "개발자";
	Designer = "디자이너";
	"Home (Selected)" = "홈 (선택됨)";
	Home = "홈";
	"Subscriptions (Selected)" = "구독 (선택됨)";
	Subscriptions = "구독";
	"Profile (Selected)" = "프로필 (선택됨)";
	Profile = "프로필";
	"Downloads (Selected)" = "다운로드 (선택됨)";
	"144p (Selected)" = "144p (선택됨)";
	"240p (Selected)" = "240p (선택됨)";
	"360p (Selected)" = "360p (선택됨)";
	"480p (Selected)" = "480p (선택됨)";
	"720p (Selected)" = "720p (선택됨)";
	"1080p (Selected)" = "1080p (선택됨)";
	"Auto (Selected)" = "자동 (선택됨)";
	Later = "나중에";
	"Watch Video" = "비디오 보기";
	"Sorry :(\\nNo videos available at this time, try other options to unlock Cercube Red." = "죄송합니다.\\n볼 수 있는 비디오가 없습니다. 다른 방법을 시도해 주세요.";
	Tweet = "트윗하기";
	"Activate Cercube Red to disable advertisements in Cercube!\\n\\n- Watching a video enables Cercube Red for 6 hours.\\n- Tweeting about Cercube enables Cercube Red for 36 hours" = "Cercube Red를 활성화하여 광고를 제거할 수 있습니다!\\n\\n- 비디오를 시청하면 Cercube Red가 6시간동안 활성화됩니다.\\n- Cercube에 대하여 트윗하면 Cercube Red가 36시간동안 활성화 됩니다.";
	"Twitter is not setup on your device!" = "기기에서 트위터 계정이 설정되지 않았습니다!";
	Download = "다운로드";
	"Download Started" = "다운로드 시작";
	"Audio Only" = "음성 파일";
	"Add to Downloads" = "다운로드 추가";
	"Stop Download" = "다운로드 중지";
	Delete = "삭제";
	Share = "공유";
	"Save to Library" = "라이브러리에 저장";
	"Save to Photos" = "사진에 저장";
	"Saved to Camera Roll" = "카메라 롤에 저장";
	"Failed to save media" = "미디어를 저장하는데 실패했습니다.";
	"I'm using Cercube 3 by @freemanrepo to download YouTube videos on my %@!" = "저는 제 %@에서 @freemanrepo 가 만든 Cercube 3로 유투브 비디오를 내려받습니다.";
}